fresh grad搵一萬左右 比5000 家用

唔洗拍拖

可能考慮出道做歌手

cls 唔好去搶

5000 俾條女囉

佢自己有樓收組 人工又高過我

你地會比幾多

Fresh grad第一個月出糧就咁無左5000

4200

不在家吃
再包weekend食飯

一個月搵幾多

At

+秘魯
19000左右

咁小弟未拍拖，同埋啊媽都唔會大洗，幫keep啫。就算洗咪俾佢洗下，辛苦左咁多年

遲早層樓係你嘅囊中物
照俾家用啦

你搵咁多先4200

3000
搵16k 聽你語氣都唔係幾想俾

轉個心態諗 當交租 個心會舒服啲

我開始覺得自己比得多 我先13k岩岩出黎做野一個月

我不在家吃，而且家裡有東西我會買，我交網絡，部分水電，出街食飯我嘅，星期日晚市800一次基本啦。

其實唔少

如果你返全職

份工得10k你應該開名

話畀世人知 邊間公司咁皇恩浩蕩

正解

叫daddy加多d零用錢比你lo

仆街啊 5 千咁多？

好仔，努力。但有唔掂要出聲。

搵2皮比1皮 揮手 習慣就好

每個月都儲到3000 到